自我感覺良好

有冇人真係好佩服嗰d點都覺得自己好叻既人
永遠有人點做得差做得差都有籍口
有個同學
跑步輸:好唔慣新鞋個底囉
打波輸:唉啱啱感冒完真係幾唔舒服
考試炒:今次都冇讀 讀左點只呀
我次次聽到就心諗
有邊次得呀你

勿相認

自我感覺欠佳點睇

欠佳都有欠佳問題既

一笑置之就好

我正常都係
但佢又成撚日要出風頭
柒左又比籍口真係好撚煩